一人一個free rider唔做project既理由

我先
屋企冇MS office 做唔撚到

屌你老母 free rider死全家

要返工，不了。

做但次次等到最尾一刻先做
整d垃圾出黎仲要同我講睇唔明唔好搵佢

屌你老母 我一個人返2份part time 都交足野 presentation well prepare 呀！所以project 尾個evaluation 乜7都比0佢 同comments 打左篇文比pro, 而佢fyp 個grade 就

撞左另一科

冇電腦

唔識做

玩人生規劃遊戲我真係屌佢老母

依排要ot, 不了

去醫院幫吖媽搞死亡証

溫唔到我地，唔做

freerider我屌你老母

呢個理由過哂時啦 係人都用google doc架啦

要返學，不了。

你再唔撚做我幫你個仔申請定死亡證🤗

原諒我emoji一次

你地無講我要做邊part

之前唔見人 已讀不回 臨交前20分鐘係gp問 有無野要幫手 無人理佢

電腦壞左
電話壞左

Wifi壞左
無上網
要返工
好忙

下 你都無叫我做
下 咪做左（交垃圾）
要番屋企訓教
要接女

要屌閪 不了
你要我做 我都唔識架啦 鳩做完咪又要再汁 咁不如你做啦

有第科deadline
但係俾我知佢所有科都free ride咗
真心想問佢忙緊乜撚嘢

呀媽cut左上網唔比打機 屌你唔撚識返學校做？

世界級

要溝女

唔識做 我都唔知點回應佢地好

你地都無同我講咩題目

要幫親戚慶祝生日
個fd入左醫院 要日日探佢
隻甲蟲唔見左 要搵
要同女神食飯

我部電腦唔知點解打唔到字

對唔住囉唔識做麻

要做第二份project

理由都冇講
但我照寫佢名
預左有人freeride扣佢分又唔會加落我到

要返教會
食屎啦死耶撚，垃圾

唔識用drive/無教育版 ms

呢排好忙

唔做咪唔做囉 使同你解釋啊？

乜7都冇講過冇做過 連同我地成gp人解釋都慳翻

Free rider 我屌你老母

個個大學都會送你四年
都會無

唔算free，但deadline到以為係突發新聞

佢話返part-time有個同事累到佢要去警署俾人問48個鐘

病左 一係就無原因 聲都唔撚出

要返工 冇時間，比part易啲既我做。
點知最後都係做左pat屎出黎 基本上要我重新做過

最慘係有啲freerider 係唔會覺得自己係freerider 仲屌鳩我改晒佢份野唔話佢知

屋企有事

媽媽生病
爸爸生病
細佬生病

屋企停電都聽過

nds屋企有急事要翻大陸又上唔到google

咁就大條道理freeride咗成件事

Freerider: 我就係唔做, 唔使畀咩理由

無原因完全唔出聲
deadline前嗰日問份野幾時deadline

呢科我會take 不過會好似part-time咁take
Presentation 我都應該唔返喇

聽完都唔知佢講咩鳩 但呢科full-time課程呢嘅 唔知佢點上到黎yr4

利申：果條友係大陸jj仲要一堂都冇返過 最後冇組比tutor塞入我組